d 廢老係大樓門口問：你地係咪傻架 如果有霸氣地回應佢？

何 打錯字 屌

你理虧？咁都唔識點霸氣回應？